神召會康樂中學（香蕉糖工廠）

有無巴絲讀呢間？有無野分享下？

#Dadfindboy
#A266

有朋友讀呢間, 話出左好撚多黑警
每一隻個底都花到仆街

係咪個個都周街撩人隻揪

撐

香蕉兄

香蕉糖工廠

#徐博德
#dadfindboy
#A386
#孖生細佬徐博文
#家姐徐博雅
#表哥蘇健良(都係克警）
#香蕉糖同校傑出師弟

葉x儀好智障

豐仔，點解要同你家姐反面，你知唔知你家姐好傷心

豐豐

真係有問題

嘩屌

對眼咩事

教班黑社會出來